LINE電腦版點樣加line.me群組link?

如題

仲叫自己做line廢青

唔識先叫自己line廢青